覺唔覺部SWITCH好辣手?

玩半個鐘到D熱力已經傳到落手掣位

冇switch

拆出來玩咪得

你借俾我試下先...
機都無呀...

帶手套

拆出黎無得攤屍咁玩

只要個人夠攤屍，俾個定延你玩都係攤屍

換水冷啦屌你
唔改機買來做咩

米癲拉

是

咁頹
我買番嚟咁耐部機都冇離開過個電視座
Switch 玩埋都係doom / saint’s row 3 果類game，梗係大電視先爽

Switch就係可以攤屍玩取勝

大電版都會?

駁電視玩再拎上手會好㷫